好羨慕嗰啲可以走到好遠嘅情侶

成日都覺得可以陪着一個人長大真係好幸福好sweet嘅一件事
唔知係咪自己問題得嗰廿頭就已經想追求一生一世
但係每次都只會遇到仆街 岩岩分左手睇隔離post講仆街ex 好多野佢都做過但我都係放唔低 有啲人係可以好自私 可以完全唔理你嘅感受
到底係唔係唔應該再對人好 好似對人好只會換來自己受傷 永遠都無人珍惜 你陪完佢行完一段路 佢覺得厭喇 覺得冇新鮮感喇 就會拋低你 好似每一樣野都比你更重要 你依家只係佢一個負累
到底點樣先可以同一個人行好耐。。點解冇新鮮感唔係揾方法解決而係選擇放開手。。唔通你對下一個就會永遠新鮮？ 我真係好唔開心。。係咪我太老積 係咪依個世代拍拖唔應該諗長遠 應該見異思遷？已經唔敢再對人好 唔敢再付出 唔想自己再受傷。。

🙂👌🏿

唔通拍拖唔想一生一世咩

你唔覺得而家好多人都係玩玩下咩？

呢個速食年代，大把人都係玩玩下

當速食變左主流 想走到最後就變左係你on9

未認識好耐就一齊個堆mk咪玩玩下囉 拍拖3日記念日
正常人都唔係玩玩下啦

我同男友拍左17年拖，好悶喎。

遲下結婚仲悶
就算你搵第2 個既遲下咪又會對到厭悶

你一啲都唔老積 反而係成熟識諗
我都係廿頭 我以為可以一生一世 但最後都比人拋棄
到今時今日我都未放低 好想同返人地一齊
雖然咁諗真係好on9 但係我真係好掛住佢呀

所以17年都未結婚。唔想提早終身監禁。

7歲識佢
中學F5先開始拍拖
結左婚兩年
以家行年29

好羨慕+1

同樓主你諗法一樣

誰人又相信 一世一生這膚淺對白

這些機會

係。。無論佢幾衰 只要佢肯回頭都一定原諒 好掛住佢。。

點解可以拍咁耐

幾歲開始

未遇過好嘅 一直都甘於平淡但兩個ex都唔珍惜 可唔可以唔好咩都話人係臭雞

分開左幾耐？
前日發夢見到佢有女朋友了
我唔開心咗成日

屌你老母睇到依啲留言就火滾
一撚定玩完先會想一生一世？我廿幾歲人從來都無玩過，岩岩分手俾條仔講話佢自己未玩夠，之前有個又俾我周到玩dating apps
根本好女仔你地會覺得悶，你地啲男人最鐘意play hard to get既女仔

乜咁易睇清一個人架咩？情感依啲野又有得控制？
好似岩岩散左個個咁，拍左一年半以為好穩定，諗住大家雙方付出依樣野好雙向，點知突然同我講未玩夠想分手

我完全係調轉頭

就算兩個人相愛 都未必可以走到最後

我同老公一齊左差唔多12年
依家未夠30歲
感覺好得意因為差唔多人生一半時間都係一齊
好多階段都可以一齊經歷，呢啲回憶真係好難得
特別係我哋都係初戀結婚

可以話兩個月。。正式分開就5日。。我都好驚佢有新女朋友。。

我都未玩過。。第一個ex dating apps第二個未玩夠。。到底我係咪真係咁悶。。

我由細到大嘅夢想都係可以同初戀結婚 可惜冇機會了 好羨慕。。重新去了解認識一個人去接受佢成為你生命嘅一部分其實好難好攰。。可唔可以一世都唔好再失戀。。

其實初戀結婚有好有唔好

有時會突然之間諗會唔會有更好更適合自己嘅人，因為你冇係出邊同其他人拍過拖

當然我同老公嘅關係好好，所以依啲都係一剎那嘅諗法

我哋咁耐以來最大嘅危機係中間 long d 左兩年。大家都做左好多犧牲先最後可以一齊返。咁多年後我哋覺得所有犧牲都係值得嘅

點解可以咁幸福 你地幾歲開始？

我當年剛剛讀大學就識佢，未夠18

點樣keep到咁耐 唔覺得悶咩

始終要相信世界係有美好嘅野

絲打樓主幾大?

其實唔使點特別keep，因為已經好習慣對方係身邊

我哋本身兩個都係比較悶嘅人，唔覺時間長咗有咩唔同

同埋可能我哋興趣都好類似。平日冇嘢做多數都係屋企一齊睇電視電影，或者各自上網睇書。出街一齊買下日常用品或者去做下運動坐下Cafe約朋友食下飯。

不過都考慮緊生細路，所以我諗以後想悶都冇機會

錯左你比機會佢食你

我唔知其他男人點,但朕唔會咁做,所以請屌番你個ex,好嗎

18歲mk仔

專選靚仔拍拖?

其實好死既，可以廿到尾都諗野好唔成熟，仲係玩玩下諗住拍散拖咁唔當玩弄感情係一件事

篇篇d女仔當e d人成熟穩重,我幫唔落

祝你每次都識讀心，一識就睇清一個人

sor,睇一個人,我只需要同佢見面果一分鐘。同HR面試你一樣。係我第一日番工就練成。

追求一生一世係冇錯
但係對於呢個時代黎講係好奢侈

同樓主你諗法一樣，只想平平淡淡，簡簡單單生活，同另一半一直走落去

點解d仆街人渣永遠就可以溝到好女仔
點解我遇唔到 只係遇到d臭雞港女

留名

sad but true

緊張既一方注定受傷害

好勁

羨慕

呢個世界，永遠有臭雞狗公。
特別係香港呢個地方，臭雞特別無品，狗公特別戇鳩。
永遠會有班友傻下傻下俾人玩/欺騙感情。

但呢啲嘢無得講，當你好純，無咩經驗個時，唔識睇人，又唔太清楚自己想要一個點樣嘅關係個時，你會睇唔到一啲好明顯嘅red flag。

就算有啲人表面正正常常，都可以因爲啲戇鳩無聊嘢就話走唔落去。

其實自己一個自鳩私重好，唔洗將空餘時間都花費係一個隨時會走嘅人到。

嘩 你認真？

好幸福！祝福你地白頭到老！

我女朋友係初戀，就黎拍咗3年

拍左拖7年，已求婚，準備2年後結婚
去到呢個階段，同佢嘅生活已經變到好似呼吸咁自然

我同緊初戀拍拖 豬都俾埋佢 今年年頭開始 都大半年啦 差唔多日日都見 習慣到如呼吸 但過多星期就開始long d 好唔捨得 而且信任問題又未解決 睇怕都會散 好傷心

見住一對中學師弟妹一齊
到兩個今年都final year
近排先紀念2000日

90後，拍過兩次拖， 有時候唔係未玩夠， 第一次係唔知自己想要咩同唔識拿捏分寸， 唔識拍拖， 第二次係對方性格太負面，太痴身同有d位好執著， 最後都係散， 唔係唔想拍長拖， 但可能覺得自己仲想搵一個啱自己既， 當然拍拖既野人無完美， 我唔係冇試過磨合， 但最後都唔得

想搵番個女朋友都難，何況講長拍

接受到冇哂戀愛感覺都可以唔分手嘅先會長久

sO？～

人做我不做～

人生如此～

音樂噴水鮑魚係咪配音樂噴射 象拔蚌？～

得我覺得佢地靚仔 啲frds個個話我盲

出生已經係咁 被肉體 束縛嘅靈魂～

要加油一齊走落去！明明我都係佢初戀。。

好想要個一生一世
奈何人地唔要我

塭件豬扒應該會容易啲～

要結一年半載 已經～ 而家有啲人係鍾意 長拍～

做咩羨慕人地wo

所以唔好加重自己的負擔～

咁女人咪一樣騎牛搵馬，個情況更變成常態，男人都係想搵個條件再好啲嘅女仔啫，上進嘅表現黎喎

我廿中 廿頭都同你一樣想要一生一世 但同ex一齊佐3年佢就話未玩過 呢啲真係好睇雙方既想法 單單你想係無用

點解每次出現問題都唔係諗方法解決而係寧願分手

我地既感情係咪咁唔值得挽留

得我地明係冇用的 佢地係唔會明

我想問下
點解D人拍左咁耐拖仍然想搵SP

我都覺

曾經我都以為我會走得好遠

夢想一樣，但原來人地做到並唔等於自己都得

想有女朋友 又想去玩 SP又唔痴身

我試過發夢氹得返初戀

同樓主一樣
點解每次都遇唔到啱嘅人
就算有
都唔關你事

但本身已經有女喇喎, 點解仲搵SP 先~

貪靚仔梗係啦
揀d樣子中等平凡的，保證到時係你飛佢

有同感

其實係你就係你架啦
唔係你既就點挽留都會走

通常你遇到一個仆街就有第234個 係有根據
因為你比第一個ex飛左 或者你飛佢都好 咁你有一段唔開心既時間 好易比人乘虛而入 你會依賴左佢 唔認識清楚佢就同佢一齊 一直loop loop到你開始攰走出黎 又或者你好彩遇到個好人為止

曾經有個fd同我講過一段好深刻既說話
你想遇到點既人，你就要成為果個人先。如果你覺得你個ex唔知自己想點，吊兒郎當，好大可能其實你都係咁。如果你自己都做唔好，點樣要求人地做到你想要既野呢。

即係話，好多時遇上仆街，除左自己運氣差，都有可能因為你未夠好到好男仔會鍾意你，所以你一直停留係仆街level，只可以揀仆街做男朋友。

後來加上自己經歷，就明白當你努力做人果時，你一定會遇上一個志同道合，正面，可以令大家變成更好既人既對象。

每一段感情都一定有得益，與其責怪ex唔好，不如諗下自己係段感情到學到d咩，點樣可以用過去既經歷成為更好既人

唔一定係「鐘意長拍」的

我拍左十二年，上星期先剛剛結婚
長拍的原因只是經濟未允許結婚
剛開始拍的時候初中咋，拍拖十週年先剛出來做野，那有錢

我覺得呢個世界有仆街磁石
有啲人每次都係長拖
有啲人拍親都俾人呃

我都想搵個可以陪我行一生一世嘅女朋友
然後，就20A0

你有冇諗過其實你係仆街磁石？
你自己都有問題先會識親都係仆街

好似21，佢19歲

依家世界冇一生一世 全部都係大話
新鮮感真係咁重要咩

係～反之亦然 二幾三十先拍 重唔閃婚咩

自己做成～

人地sample夠大 你就妄求一擊即中

無話妄求一擊即中

只係對應返 risk-benefits 個人覺得唔抵

睇離婚率就知

同樓主諗法一樣

重點都係睇雙方諗法 , 未遇到唔代表遇唔到
下個更可愛 , 同埋希望樓主搵到個岩既
利申: 同女友年幾, 下個月就準備要相隔深圳同香港 , 希望KEEP 到啦

依家都30尾 唔諗住結婚？

我都想知。。我都覺得冇新鮮感啦 但點解我仲會想同佢一齊但佢就選擇走。。

有邉個一開始會表示自己係仆街？同埋有時候愛真係會令人盲目 咁當然我都有問題啦

最後果段 好同意

另一半未玩夠 未想諗將來 又或者根本唔夠愛我

認真 我好想一生一世
初戀比我行到一生一世就好
最憎人講：未玩夠
難聽過粗口dllm

鬼咩搵個一生一世既男人又會比人笑

對到悶你地就唔識諗方法令大家相處唔悶 ？

其實好講彩數 睇你遇到咩人
同你係咪對對方太好無關
我自問都對男友好好 無保留/特登計住計住要對佢咩7分好定8分好果d野，但佢一樣好珍惜 唔會話我好上心於是佢就對我差之類
總之就互相都覺得對方好
身邊唔少拍得開心既都係咁
所以覺得都係睇你遇著個pk定好既人

點解咁既樣

其實我唔明 拍拖多幾次拖會有咩特別野玩 點解會未玩夠

當潮流愛新鮮

同女朋友中二一齊到宜家差唔多8年 睇住大家一齊長大個感覺都幾奇妙

千祈唔好，你冇聽呀失戀日張繼聰講咩?結婚係終生監禁!與其被人判咗終生監禁，不如做個有專嚴的囚犯，為自己爭取最大利益。

每段走得遠既關係都好奇妙

人生有個青梅竹馬真係好難得

我都盡力做個好男仔，一直準備，奈何未出現～

一生都世？
其實我只想做愛

Year 2開始拍拖 下年結婚了
結婚個時22歲

可能想試唔同嘅人(?) 但對我黎講要重新習慣適應一個人明明好攰。。

女友由 2001 年同我一齊到而家。

17年

其實你係咪好需要人哄或者好睇樣？

因為遇到仆街好多時都係因為仆街好識哄人/靚仔

兩樣都唔係 但太樣衰太矮咪睇唔上 順眼就可以

恭喜哂

我都係自己覺得順眼，價值觀差不多，性格唔太差就可以

所謂嘅新鮮感就係，如果嗰個人係真係中意你嘅，咁佢咪會覺得日日都有新鮮感。相反，如果嗰個人個心根本唔係你度，對佢嚟講你咪係無新鮮感囉。無新鮮感都只不過係一個分手藉口。

已經揀親都俾frd話盲 話我高質過佢 我以為咁樣就會有安全感點知次次俾人傷嘅都係我

自己識埋啲貪玩爛玩既人，怪得邊個
比個專一毒撚你，都唔會揀啦

咁唔怪得我一直唔淡

第一個係 第二個一定唔係。。我都唔知我地當中到底出現左乜差錯。。

唔係個個男仔咁既，不過大多數係， 個個玩玩下

好羨慕你哋可以咁長情吖!
我地就同你哋啲性格完全相反!我地好好動，多朋友，多project,好多嘢玩。但係都係拍左17年。都冇諗住結婚同生仔住。

條女比左個處我 話過認定左我
一齊左接近兩年最後話無晒感覺就散左
而家嘅人點解會咁
我好想佢番我身邊呀

17年 仲唔計劃？

agger

依家個個女仔都咁開放

因為外表吸引果d多選擇慣左新鮮感，唔得咪下個

可以細水長流忍耐果d表現出黎平平無奇你又睇唔上眼

一男一女兩個悶撚究竟點樣會遇到對方
利：悶撚

我唔知佢諗咩 好亂
見佢係咁po d 歌詞
又get唔到真正意思
故弄玄虛咁 又話半年後先可以再追返
明明係我以前你已經遇過3個仆街 全部幾個月貨仔
到終於遇到我 想同你一生一世
結果你話無晒感覺就話走 你話無左愛我嘅衝動
究竟點解可以由愛到比處我變完全唔愛
係咪只係新鮮感問題
好想佢後悔 返我身邊做我老婆

你啱平平無奇，普普通通，往往其實內在條件最好，走得更遠

有時太後生就一齊，往後真係好多問浮出黎，定力又唔夠，都廿尾又怨點解無個真心，回想轉頭，其實出現在，但係自己無珍惜

我想搵到個可以一生一世呀

22歲a0

好彩我同我男朋友都on9，大家都想一齊走到最後

我明樓主諗咩，但我又覺得唔洗羨慕人
因為只係人地咁岩搵到一個大家一樣節奏既人，而且價值觀又相近既
而你只係未遇上，我諗無咩人岩岩散完會唔掛住對方，除非對方真心好仆街，衰到你幾愛佢都好，都原諒唔到佢既錯

我同依加既男朋友就六年，但就識左佢三、四年先一齊，因為我地都想了解對方多少少
到一齊既第三年大家都覺得好似有點悶，開始咩都嘈，係嘈到雙方會郁手打，但大家個心都清楚對方會係自己最後一個，而要挨過呢個冷淡期，就係大家一齊搵野學同去旅行

我覺得，無錢去旅行，就咁簡單去離島住晚，或係出面book酒店一齊過夜，其實已好大幫助！當然要好好把握機會俾大家一齊傾下計，講下問下對方覺得自己點，俾自己知下有咩再改

我覺得要行得耐，溝通係最重要，唔好下下要對方估，其實真係好辛苦 有咩想講，諗一個對方會易聽入耳既方法講，如果唔係又係哂口水

大家有咁嘅諗法，一定可以，祝福你地

最緊要有咩都攤出落講，唔好屈住屈住，各得雙方有咩做得唔啱，講出黎，揾個共識同改善

有時你有心溝通對方冇。。 唔開心想佢陪都係一種侈奢。。你可以同佢共患難但佢唔得啊

有時佢做得唔好講出黎都怕佢因爲咁唔要我。。雖然佢最後都唔要我了 覺得自己真係好卑微。。

唔好驚嘈交，因為你嘈就証明你仲在意佢，如果大家都唔再嘈，咁其實呢段感情就真心好快完

其實你清唔清楚對方係點諗你？
我覺得你唔洗驚對方唔要你，因為如果你真係付出真心對佢好，佢唔要，咁只係佢走寶！

廿頭d男仔玩玩下居多

喺度傾啦 毒撚唔識同人私底下傾計

覺得自己好垃圾
D fd成日叫我唔好再痴落個仆街到
點都唔捨得
我都係想要個人真心對我好 平淡過一世姐

我諗係因為岩岩中學畢業，見到出面既社會原來有咁多正女，自然會心郁郁，其實男女都係會咁
所以好多中學係一齊緊，一畢業無耐，識左其他岩自己，就會散
當然都有人係真心，只係睇你遇唔遇上，所以都講緣份

佢話我好好係好好嘅女朋友係佢唔識珍惜喎

男版，想識真心，專一 ，簡簡單單生活既人

你堆朋友又唔係你，無人會比你更清楚你對呢條友係咩感情
就算要散，你都要問自己一句第時會唔會後悔

其實我都唔差，個個都話乖仔，眼見個個都有另一半添，可以身邊異性少

又是一個爛鬼分手原因
咁可能係佢搵到一個比你更加岩佢既人，或佢依加仲追求新鮮感

男人洗咩急，又唔洗趕生仔

佢話佢唔會拍拖住。。又應承左我就算之後有女朋友都會對佢地差過對我。。 希望係真。。

眼見自己d一人計劃目標都做哂，二人計劃要有另一半先行到，依家都係儲下錢，為將來組織家庭

如果你兩個係真心既，我相信佢會後悔自己下既決定，好多感情都係合分合分合

你依家幾大啊？岩岩散？

傻喇，散都散咗，佢點對另一半唔關你事， 花𡃁理由

希望係。。希望時間可以令佢諗清楚 唔想同佢以外嘅人一齊

你係跟住清單行走人生既人

A0，自己係個有規劃既人

有中意但得唔到嘅人？

你未到28、29都唔洗驚啦

見親啲老夫老妻就好羨慕
身邊都有個青梅竹馬 7歲就識
真係好想同佢行一生一世
但佢又好似唔想同我一齊 明明佢由細到大都話我筍盤 一睇就知有拖拍個啲
最慘既係 一有問題佢唔肯溝通唔肯傾 搞到我要成日估佢諗乜 好辛苦
利申: 廿頭男仔

人生目標都係想有個幸福家庭，唔洗大富大貴，所以其實依家無咩愁，係愁價值觀相同，願意行落去既人出現

剛到喇，個樣唔像啫

唔想佢因爲對我差而補償俾下一個。。諗起就心痛 要補償就返黎補償俾我。。

身邊少異性，暫時未有，但未出現都自己準備，做個好男仔

有時A0 男仔都未必一定個個有問題，工作同生活圈子細，價值觀，對未來之類，加上依家時下風氣，想揾個好女仔行到尾都好難

人夾人姐.. 根本好多人都係"想" 長久.. 拍耐咗愈發現唔得..
不過女人係鍾意賤男...

我覺得睇人架姐
你遇到一個同你有相同價值觀
肯溝通 為對方著想 有愛 行落去嘅心
遇到咩問題都打唔散你地架

我都好想同佢一生一世
可惜當我明哩個道理時已經太遲

有同學由中三拍到而家畢左業六年

咁你真係冇眼光,幫你唔落

國王陛下

有冇人係明明自己有女朋友 但見到啲J圖/出面啲女會覺得 嘩如果食得就好啦 但一諗到其實咩女都好 對得耐都係會厭 最緊要係性格夾 大家了解大家 而唔只係身體嘅吸引

主動啲約人食飯，要唔怕衰。

做人最忌俾時間限死自己。平時返工返學趕DEADLINE都咁辛苦，唔想人生都要計劃住。2個人一齊係講MOOD，唔係講deadline.

可能我時間分配得好，日日太多時間

好羨慕 初戀結婚簡直我夢想黎

Similar here
9歲識
啱啱結左

你兩個要加油
前世約定

我都覺得係前定今生
世界咁大，外面咁多花花草草
咁都可以將我地連埋一線

如果遇到個覺得夾既仲試好怪
成日覺得會講呢句既人好怪 啱又話要再試 唔啱既又唔散係度hold住做乜

我係嗰d諗清諗楚先決定一齊，當揀定咗佢，就要專一一條心，係我對佢既承諾同責任同俾到安全感

到到速食文化
就算見到女女心入邊都覺得到最後未又係散
不了

只係想拍一段簡簡單單 咩都唔洗諗既拖
以前諗太多呢啲好辛苦
而家覺得就算唔拍都唔想再糾結係呢種事上面

佢同下一個既野
只係將我同佢既野由頭再做一次

一年前佢厭左，要出去見識下，
然後我走，佢後悔，我心軟繼續一齊。
而家佢好緊張我，一齊左五年幾，到我覺得好厭...

女仔有邊個唔想
但佢未玩夠

點解覺得厭嘅 嗰陣佢幾耐返黎

其實男仔都想...
可惜佢未玩夠，嫌我管住佢，手已分

雖然我而家先同女朋友3個月。都唔知可唔可以同佢過一世。走到好遠都唔知得唔得。但係我自己而家好好珍惜佢。佢要我改我都肯為佢去改。但我次次都錯啲小細節位。但我自己已經好著重呢啲位。希望自己唔可以再錯呢啲細緻位。先3個月。睇黎走到好遠都唔知係咪一定得。起碼安於現況。做好自己。

我真係曾經認定左係佢 原來 錯了

巴打做好一個更加好既自己，留意下對方細節同著緊d咩，祝你地長長久久

我覺得好難可以去留意到。明明已經好留意。但有時都會miss

廿幾歲人先初戀 對方大自己6,7年
好彩既係佢細個要玩都玩夠 (講緊同朋友打麻雀飲下酒玩通宵果種 ) 幾年無拍拖想搵個伴侶
而且我地都鍾意留喺屋企 性格上都唔想對方唔開心而唔會做d大家唔鍾意既野
佢真係好錫我 好想好想同佢行到結婚

慢慢相處下就會察覺

I know that feel

明明係佢話愛我先，但最後卻離我而去…

加油，希望你地順利結婚，白頭到老

Diuuuuuu 一樣
真係受唔起傷啦大佬

我都係咁。。一齊係佢講 分開又係佢講 如果佢冇同我一世嘅打算 點解當初要溝我

依家個個都速食，想要份真摯愛情

諗起為佢做過嘅事。。唔該以後都唔會再有咁樣嘅心思去為其他人付出了

應該

緣份錯配

仲唔訓？我紮醒望一望電話炸

訓咗喇，有心
一陣去旅行，興奮到訓唔著

今次一個人去旅行
本質係散心，希望係學習

謝謝！
我都想有好女仔搵到我，欣賞我
不過好似你個user name咁，緣份天注定

我繼續訓，8點幾又要起身番工

晚安，保重身體

為咗佢，再辛苦都抵！

兩個人最緊要溝通，
可能你同佢傾下第時既生活
佢見到你咁上進，會好開心呢

加油呀巴打！

一向早睡早起型，11:00就訓

打算結婚未

訓醒先繼續傾啦哈哈

我相反呀，夜睡遲起型
早排散咗，進化到 夜睡早起型
不過間唔時要恰一恰補眠哈哈

問心自己做唔到壞男人 對自己愛既人好就最開心
但偏偏女人就咁犯賤 對佢差既人就死心塌地唔敢亂嬲， 對佢好既男仔就成日發脾氣唔識珍惜
唉
根本識諗既話可以好長久⋯

個個朋友都話我絕種，生活有規律，時間分配得好，空閒時間好多

師兄同意

點解要咁對我 點解人地對你差就咁死心塌地 我就要成日受氣

相處之道離不開放下一點「自我」，為對方多走一步！
付出係要雙方先開心長久

感受唔到愛我多啲既待遇

好男仔通常無人睇上眼，內在條件其實最好既

自問對女友盡心盡力 點解一星期總要有幾晚對佢失望

對方有第二個？

無 表面講到好愛我 但幾乎每日都嬲我黑我面發脾氣
但前任對佢衰 佢又可以一齊咁耐 唔抵得

絲 呢句我以為係我自己打
I know that feel

當知道自己男朋友仲掛住前度..為前度有新仔而心有不甘唔開心..我同佢攤牌..但男友話宜家只係對我一心一意..要點樣先再相信返佢..我好似投入唔返段感情度

入世未深，下個會更好

你要玩唔緊要㗎 唔好搵我玩呀但係 而家對男人真係冇乜信心

希望您可以堅持呢種諗法，世界多d您咁既人會更好

唉

早兩個月同拍左兩年嘅女朋友分手
兩星期前我都踏入20了

有時覺得自己都好老積
覺得既然揀得呢個女仔，就算將來發覺佢有咩缺點，只要唔係出軌，都應該諗辦法一齊磨合同解決
正所謂條路自己揀，仆街唔好喊
揀得呢個女朋友就無論如何都應該同佢一齊過落去
拖得起人隻手，就應該要有拖一世嘅覺悟

呢個係我做人原則，何惜時下個個唔係咁諗

我都係

我都係咁，傷得好痛

咁樣最後都要有一個人犧牲如果唔係遲早都係會散。會唔會打算結婚同生小朋友？同埋佢離開美國嗰陣係用咩原因？

你呢個case同我都有少少似。我同老公係喺美國讀大學識，之後佢再去左歐洲嗰邊進修，而我就一路都係美國做嘢。本來佢打算返香港但最後都選擇嚟美國工作。我哋都因為呢段關係要同家人分開。之後因為工作關係我哋一齊去咗三個唔同嘅城市生活。真係算經歷好多

明明一開始已經講明自己幾認真。。都唔知點解要搵着我黎玩。。

我都係咁諗。。真係無論做錯咩都可以原諒 只要佢識返轉頭

當初同前度都想一世，點知俾佢玩到透哂

依家27歲，唔係好敢拍拖，驚自己哂人時間

不過而家都分左兩個月
諗返轉頭既然呢個人可以咁狠心就咁放低呢兩年
仲要極速有埋新仔
我都無謂再留戀係呢個賤人身上
初頭係會好痛苦，但而家都開左sem就專心讀書可以分下心

個女仔細我三年，根本未玩夠，分手或者係好事

我屌青梅竹馬好撚sweet
講下經過啦

分手之後上網睇過好多同愛情有關嘅野
有樣野我覺得好啱
當熱戀期過左，關係就唔係用感覺維持，而係用意志
講真我對佢都冇左當初嘅feel好耐，亦都嘈過好多交，但只要有心同對方維持一定可以過落去
但佢冇左feel之後既行為就係開始淨係顧自己
最後就因為話同我唔夾就分手
然後就同左個識左冇耐嘅男仔一齊

我果段時間掛住佢掛到晚晚喊
佢呢就掛住忙自己玩啲野，條新仔都係果到識
明明我同佢住就五分鐘腳程，佢都可以講到自己有幾撚忙唔得閒
我個fd聽到話五分鐘腳程都唔見都嬲左出黎

同女朋友一齊左3年多啲 大家都係大家既初戀
想同大家分享下自己既睇法
初初讀男校基本上成個中學生涯都冇乜機會接觸女仔
所以個陣對愛情既睇法同舊番薯冇乜分別
之後係一次聯校活動識到依家呢個女朋友
一開頭都唔算太有feel 識左成年先慢慢有feel
個陣表白之前會諗好多野 好驚自己之後會冇左個種心動既感覺 又驚有日大家既感情會淡左 但係最後都係決定去馬 一拖就拖左3年

呢幾年其實冇話特別用乜方法黎維繫
生日週年紀念個啲都會照慶祝
但係我有樣野會刻意做既係想同佢有多啲唔同既關係
除左情侶 我會想識佢啲朋友融入下佢個圈子
同佢屋企人打好啲關係留翻個好印象比佢家人
偷偷地報更同佢一齊番工比驚喜佢
特登同佢一齊reg同一科做groupmate
依家仲要上同一支莊做莊員
當然有啲人會覺得好似乜都一齊做會搞到冇哂自由
每個人都會有唔同需求 有啲鐘意黐身 有啲鐘意有翻啲自私人空間
我自己覺得呢啲會為雙方留下一啲唔同種類既回憶
亦都會比多啲機會係唔同環境下認識對方
尤其係一齊面對逆境 互相扶持同依賴 大家既關係會build up得好快

依家自問對住女朋友可能真係未必有當初既心動
但係唔代表已經唔再愛佢 只係愛佢既形式唔同左
大家都習慣左有對方既陪伴 而且個種陪伴係好似呼吸咁自然 會帶比對方一種窩心既感覺 咁樣我覺得自然就會走得遠

要揾到可以一齊走得遠既伴侶好難 好羨慕啲一齊勁耐仲好 sweet 既情侶

好羨慕樓上啲巴絲一齊咁耐 仲可以結埋婚
我都好希望同男朋友係我26歲果時結婚

身邊有兩三個朋友都係初戀拍到結婚
有個生埋仔 平均一齊5-7年
我覺得只要兩個都就到對方 相處又無大問題就可以keep到落去
唔洗羨慕 就算同初戀分手 你都會有成長
可能係果個人唔夾 唔願意付出/淨係諗自己
就算俾你keep到 依啲人都唔會長久到

利申 最近知道初戀（中學果時發生）結婚都有啲感觸，諗返起以前同佢一齊好多回憶，果時乜都唔識，幻想同佢一生一世，但最後佢帽我其實真係好傷心 不過人大咗之後慢慢放低，覺得其實就算大家keep到都唔會夾好多爭執

大既小學雞個陣大家都有好感，
-> be fd ，個陣好多同學仔都知我喜歡佢。
到派中學，佢成績好，我比較差，分左唔同校，但都keep Contact,但就慢慢無以前個種喜歡，
始終環境都唔同，大家都有自己圈子，
直到F5 , 人大個 ，個陣又好興去圖書館溫書
慢慢個感覺又返黎，之後就無耐開始拍

嚴格D講 其實我地都搵返自己既初戀

希望你地一路幸福生活落去 好難得

拍拖4年，分手一星期
頭先搵左佢一齊翻學
反應冷淡 但滴眼藥水果陣有啲笑咁
星期六再搵佢好無 佢要補習

點解好似考試咁

好辛苦

另一個post都見到巴打你...同學校真係好 成日見應該會易好啲 至少唔會被忘記

我都係。。日日望住啲相啲回憶好想喊好痛苦但係又要繼續扮開心 準備自己一個去睇戲 本身套野係想同佢睇㗎。。

同u不同系 正常唔會見

我今朝仲係呢個post到鬧緊佢

啱啱上堂訓左陣，又諗起佢了
我唔明我點解仲要諗佢

不過冇左佢之後，我都開始嘗試緊自己去搵野玩
而家我每星期都會搵套戲睇
早排睇左套告別之前，感覺幾好

曾經都以為可以同佢行到尾，陪住佢一齊大
但最後都行唔到落去，好想初戀就行到最後啊

我以前完全放鬆，好信任佢，
信任到佢同女仔單獨出去，
同ex將食飯我都唔會多問。

然後佢出左軌一年畀我發現左，
就算佢返左黎，而且係佢追返我，
但我由一開始唔信佢，日日疑神疑鬼，
到而家愈黎愈冇感覺，
由懷疑變到說服左自己唔會係佢既最愛，
應該係話每個人既最愛其實永遠都只會係自己。

佢以前對我好好，而家都對我好好，
但我覺得佢對我既好係唔會長久，
一切只係出自內疚，
佢而家對我既好，唔知係我心理作用定係真係咁，
我永遠都覺得係有距離，有隔膜，
以前既佢眼中只係得我一個，
果種感覺好實在，
而家佢好似好努力去做返果陣既佢，
但佢永遠都係有所保留，
我亦永遠都好小心咁唔畀自己去信佢。

或者係因為我地一齊果陣太細個，
得二十出頭，見識少，個世界都好細，
到而家我地廿中就到廿尾，
自從發現佢出軌之後，我冇發癲一哭二鬧三上吊，
我只係更愛惜自己，慢慢真係變到愈黎愈獨立，
愈黎愈唔需要佢，甚至想有自己既時間。

以前會想做一個好既賢內助之餘經濟獨立唔好做佢負擔，
想佢可以放任去追夢或者拼搏，
而家我只係想自己可以放鬆下，
可以見識我想見識既世界，
可以精彩咁過人生，
或者至少我會以自己快樂為先。
我唔係想講自己好，因為根本就唔係，
或者係當時讀緊書，未踏入社會，
一切都可以幻想得好美好，
或者佢冇出軌都好，
經歷完社會既洗禮幾年，我一樣都係會變成咁。

我地其實的確好夾，好適合一齊生活，
可以好舒服咁同對方一齊過一世，
但係已經唔再係一開始果種愛情，
只係大家好似partner 咁好夾，
而我亦好驚如果放左手，
我唔會再搵到一個可以畀我咁放鬆做自己既人。

理性要點做其實好明顯，
但如果感情可以講理性，
咁就唔係感情。

無論佢幾衰都離唔開佢。。你嗰套好似幾正遲啲睇下
我岩岩上堂同隔離個frd話我岩岩散左佢都話我唔似 我咁叻咁乖佢會唔會返返我身邊
喺未拍過拖嗰陣我好獨立好中意自己睇戲睇海食飯行街旅行 同初戀散嗰陣我好唔開心 係佢出現左 佢嗰陣氹我話冇左佢我都仲可以自己睇戲自己喺海邊面壁思過（我好中意喺海邊發吽逗）但最好就俾佢陪我 結果佢陪左我差唔多成年又要走。。明明我嗰陣同佢講我想再失戀 我真係好中意佢 雖然自己一個睇戲真係好正但我更想身邊有佢

我唔想再失戀

或者你地之間已經有條刺了 有人話永遠陪你到最後嘅永遠都唔係你嘅最愛 但起碼佢曾經都係你嘅最愛啦 btw到底係咪俾太多自由嘅結果都係咁。。因為我都俾好大自由佢。。

雖然好厭，但仲係唔想放手。
而家我好順其自然，
遇到一個令我想放手既人我就自然會放，
不過我冇真係放過自己出個market度，
心底入面仲係除左佢之外其他人都唔得。

其實我又唔覺得自由同出軌有關係，
佢都畀好大自由我，但我冇出軌。

其實諗返起就算冇佢之前都係自己過
但呢兩年習慣左身邊有個人，一時間好難返返去...
佢曾經講過自己以前因為太痴身而比以前男朋友話太煩
我唔介意呀 女仔越痴身我越鐘意 但到頭來佢一句話"人會變架"就將一切都抹殺左
我真係唔知點再信人

不過唔講性格，其實太多價值觀可能都有分歧
佢細我三年，好多現實社會嘅野，佢唔明我講乜
佢仲係果種好想乜都試乜都玩，好聽啲就係充實
難聽啲，其實就係唔成熟

我同我第一任女友年齡比較近，雖然係埋一齊時間唔及呢個多，但大家都傾左好多對將來嘅目標
而家呢個，佢好多時只係諗緊而家有咩要去做要去試下，但對將來好似一啲諗法都冇
我曾經同fd講過，如果我哋係三年後先一齊，或者會好唔同
20同17，同埋23同20，真係差好遠

agger,個個都睇下點先喇咁樣
你叫我再點敢投放感情
得我一個諗一生一世
但係其實可能係我一廂情願
奉勸各位 不要怕 只要信
遇到個肯同你一世嘅好男人or女人 就唔好放手喇

唉屌 我就係on9個個

如果我係女朋友口中聽到佢想同我一生一世就好了
唉 我自己都唔敢再咁認真 好想對佢好 但係又好驚 唉
已經唔係安全感嘅問題

好羡慕

同女朋友拍咗五年幾，
最近突然間話覺得係習慣咗有我，
但冇咗愛嘅感覺，
跟住就飛咗我了

人若變記憶便迷人 情令眼淺了便情深

唔好太沉迷記憶中嘅「那個人」，唔好太執著一生一世，一切都係緣份，最重要係識得愛惜自己。

過左排就會拖第二件，信我

出軌既野 可一不可再 下次再出先分

少你一年 之後一樣
諗翻其實係自己仆街 由成日搞浪漫變成完全唔搞

你愈珍視對方就愈唔重視 如果想走得長一定要有技巧

我都衰，
愈拍愈懶，
返咗工之後圈子愈黎愈窄，
成個世界得番佢，
而佢就搵到自己目標，
但我就成日想見佢，
太煩

痴身既男仔係咪仆得街

同初戀女朋友拍咗12年，開始有啲悶，之後結婚生仔，依家第18年，有兩個寶貝女，感覺好幸福

咩技巧的

好幸福 要一直幸福落去！

散咗先想同佢一生一身，唉

唔行得遠，咁點解要一齊行

呢個年代身邊啲人拍拖都快來快去

有時依啲野唔係一個人想就可以

唉我都好唔開心好痛苦好想搵返佢。。

好羨慕

我都係廿頭就想同男友行一世 係咪好傻... 男友大我幾年都未諗我就已經心已決佢係最後果個

呢個真 而家要偷食要搵sp真係有太多渠道 好似隨街執件都叫過雞/做過雞 好難再去全心全意100%信任一個人 更加唔好講咩一生一世

點解依個世代會變成咁。。好羨慕以前可以簡簡單單一生一世一雙人。。

我就係20男朋友就係23嗰個，佢認識既佢喺社會體驗到既都比我更多，自問大家價值觀都相近，但處事方面自己一定冇佢咁成熟，好怕佢嫌我仲細 佢會好耐心咁解釋比我知，我其實都唔會亂咁lur佢，好希望可以support到佢

其實我覺得20歲都叫出過社會已經好好多
20同17先死，17根本乜都唔識

個post 好多眼淚

無，唔想終身監禁。

其實自己仲讀緊書

講真17歲唔會成熟得去邊，對身邊事物都好奇，若果佢冇咩問題咪陪下佢囉～ 陪住佢成長將會係種好特別既回憶黎

我同佢一齊果陣，我啱啱考完DSE
睇左佢兩年，而家我yr3，而佢先中五

我本來真係好期望可以睇住佢成長，希望佢有一日會明我諗緊乜
而佢外表亦唔似係咁細個
好可惜，細路女始終係細路女，冇大人果種穩重
好多時係佢試新野果陣好容易就會忘記左我
或者咁講，男朋友對佢黎講只係帶比佢開心嘅其中一樣野
至於話要過人世，我覺得只係我一廂情願

有時候雙方嘅成熟程度唔同都好影響一段感情嘅長久。。

屌一樣。。

我定佢？

umm或者咁講啦，我17歲嗰陣都同你女朋友有d似，嗰個年紀見到既新事物實在越黎越多，我當時會諗自己仲細，甚至講緊上到u可以識到唔同男仔咁，大把野可以玩，但到我上到去遇到依家呢個男朋友，慢慢相處落，開始有種想同佢過世既感覺

我覺得有幾個可能性啦，可能佢仲年紀細唔成熟，可能佢心入面都有諗住上到u再玩，可能你未去到令佢可以將你放喺個咁高priority既位置 呢d只係我既猜測啦

btw你覺得去到23歲，同女朋友拍得穩定左，大概一年既時候，會唔會認為佢可以同你走落去 雖然佢都有同我表明過佢覺得我係

唔洗猜測啦，我根本唔係最重要嘅野

我而家得到嘅教訓就係真係唔好搵年齡差咁多嘅女仔

唉明明而家同佢同年畢業都搞成咁。。

咁你可以放心
N展仔偷食可能性接近零，除非上莊

對我黎講一年已經可以叫穩定
最大問題只係大家有冇意志可以捱過冷淡期
我有，但佢冇
23歲都出黎做野，有個人同自己奮鬥人生，儲錢買樓結婚生仔，好幸福呀

佢有冇真係講過分手先？
試下同人傾下啦

我有同佢傾過，但佢唔接受
比兩個月自己冷靜下諗通左
點解要係到掛住一個唔係真心愛自己嘅人
講真佢對我而言亦唔係有咩特別意義，只係出於承擔

我好鐘意果種為自己所愛嘅人去努力做野，然後大家一齊生活落去嘅感覺

講咗。。喺我生日前三日講 好痛好痛

咁你自己諗下仲有冇復合嘅可能
同埋就算復合左又可唔可以長久啦

當初我都以為佢唔會咁輕易放低兩年感情
但後面變成係我覺得既然佢可以咁若無其事
咁姐係根本我已經唔再重要 咁就無謂再同佢糾纏不清了

年齡不是問題，最緊要係個心 睇到有中同中二嗰陣同左個大佢幾年既師兄一齊，依家六年喇佢地，其中一個仲出埋黎做野，好幸福呀

我話左等佢5年等到佢玩夠為止。。其他人話唔值 但我都唔知點解自己會咁中意 已經冇力氣再去愛其他人了 呢個人就係我想拖一世嘅人

我會有時比下驚喜佢咁，希望會有新鮮感d咁

當年拍到第五年，我準備求婚之際，佢轉咗工作環境，性情大變 然後就話分手嚕，過咗兩年變我都仲未有任何拍拖嘅意慾。

佢冇返轉頭？點解可以為咗新環境而放棄一直陪住自己嘅人。。

返轉頭我都唔會接受，而呢兩年我諗佢拍咗五次拖以上嚕...

下介唔介意講佢當時幾大 點解會無啦啦有咁大嘅轉變。。由拍五年去到兩年拍五次？

講多少少啦，轉工作環境係指入咗娛樂圈，突如其來嘅壓力，同埋新嘅環境，令佢性情大變，明顯係有情緒病。而因為個病都成日會有紛爭，而我都比較包容嘅，但有啲基本嘢真係接受唔到，例如不斷講一啲低質嘅大話，開始連邊日放假都唔話比你聽，不斷發脾氣咁(例如sd個msg同佢講g/f等，佢會屌9你做咩9樓等，etc)。
咁我都明佢壓力大，而且一直有情緒病底，用咗大半年時間去勸佢睇醫生，一齊面對。但佢覺得我攻擊佢個病，慢慢變心，最後比我發現佢同另外一個男藝人偷食，就gg了。當然佢最後都比個男藝人呃咗，然後就開始狂拍拖之路。

依家仲係圈中人？ 但明明眼見好多入左娛樂圈嘅人都可以同圈外嘅另一半好好。。 或者巴打你唔好彩 快啲move on!

係圈中人呀，move on一早已經move咗了，呢半年仲有啲大新聞tim。不過更大原因係病啦，都無人想，但同時對我曾經嘅傷害都大，算係人生一個永遠無法忘記嘅時段，當時我feel到自己都差啲中招。但move on都唔代表願意去再愛人，太攰了..

冇錯。。愛一個人實在太攰。。已經唔敢再去愛了。。

要愛好易，但我衰自己性格，選擇愛一個人就會全心全意，但咁樣好容易受傷，自己一個人遊戲人間都幾好吖。

其實我唔明 到底唔全心全意咁去愛有乜意思。。點解呢個世代會多左咁多唔認真嘅人。。我真係寧願個個都好似你咁愛唔到就選擇唔去愛

大家需要唔同，搏屌西，有人陪吓，一齊飲飲食食其實唔需要全心全意去愛。

我都想有個人永遠陪我走落去

啱
我個ex只係想有人陪佢，同佢去玩

佢得閒果陣就想我陪
但佢好多野玩，忙起上黎就可以完全唔理我

講真我都好辛苦，我唔知自己對佢黎講係啲乜
我都係想見下你姐，咁都咁難？

升官發達死老婆 係男人都想啦

me唔想

完全一樣感受 我都係想見下佢啫。。

然後佢就開始嫌我煩
跟住就越嘈越多交
最後分手亦正常不過...

曾幾何時佢都好痴我身...然後佢一句"人會變架"就收左我皮

屌覺得我地好似。。係咪細過自己嘅都係咁。。一個星期想見一次真係好離譜咩。。

又有幾多女仔願意過啲平淡嘅日子！想搵個女仔拍下拖都無，唔洗諗拍幾拖

我都係廿頭，鍾意細水長流既人...

其實我覺得一段關係係需要保鮮先可以走得遠，唔好因爲一齊得耐左，就唔為對方花思，反而其實更加要用心經營，咁樣段關係先可以走得更遠

廿頭開始有好多事湧埋黎同需要時間處理消化，時間可能唔夠用

都有個好既男朋友又開始有其他要求，上進呀，有錢呀，有車呀

喺度傾啦 我諗好多巴絲有共嗚

其實呢個post都秒回緊
講左咁多野個人好舒服

岩啊 本身諗住叫下春 冇諗過有咁多人有咁嘅情況

我有啲慶幸佢對我咁絕
我個第一任就係仲比左小小希望我，於是我搞左成年幾兩年都仲頹緊
今次我都終於決定狠啲放低，而家個人叫舒服過啱啱分手果陣好多

一開始真係好難捱，係ig瘋狂叫春，又係咁約人食飯，完全唔可以比自己獨處嘅機會

我反而係繼續毒返去毒撚一個嘅生活 因為本身我性格都好毒 然後再做好自己去等佢 就連叫春都淨係敢喺依度叫

係未遇岩人姐

我都想但係好難

又係復合區巴打你

好好彩啊恭喜巴打

無錯
老是常出現

唔該呢個post上面所有唔係處女嘅都收嗲啦
自己都唔係原廠貨仲想人哋同你一生一世，人哋當自己中轉站咋，喺上一手度接落嚟，玩夠咪再寄去下一手接貨
自己一啲底線都冇，冇認識人哋為人嘅能力就守撚住自己隻豬啦，佢頂唔順走咗你咪知係咩人品囉，係真愛咪等得到結婚囉
俾人中出幾百次之後先嚟喊苦喊忽
白撚痴

我係破左佢處跟住條女自己走左

分手la8婆

走到好遠到結婚前先分手仲傷
仲會一沈不起

你係女人定係你條女想一生一世? 你睇下人地講乜先啦

不如你兩個睇返個post本來講乜先啦
下下都都要拉到同個處有關係咁
而家有人比人中出即飛叫春？

上面位巴打展開topic帶出另一個問題, 我見唔到有乜野問題, 佢唔係指名樓主架

條友真係好on9 自己睇錯覆錯就發爛渣屌人離題

唔好話五年，一日都可以改變晒所有野。
Anyway, good luck

每日都好掛住佢
每朝起身一諗起已經分左手，就好辛苦，個心拿住痛

我都係。。日日揾野做麻木自己。。今日又要返工。。

就算我上緊堂 做其他野嗰陣，個腦仲仍然諗緊佢
麻木唔到

其實有好女仔都冇用 都要人地鐘意你先得架
好女仔同好男仔一齊既機率係有幾細？
做好人從來只有被人玩
安份守己就嫌悶 冇挑戰性 識下仔又話係臭雞 班仆街渣男真係難服侍

想要個百依百順既女仔聽曬你話？欄去同機械人拍拖好過啦

其實我都係 今日同同事講起又想喊。。心真的好痛

佢話時間可以沖淡
我唔想
想同佢一齊長久，佢比我一種充實感，世界因為佢而完滿

你用時間證明返俾佢睇你到底幾鍾意佢 散左幾耐？

淡都仲好d 慘得過大家中意但一齊唔到 一齊左六年了 唉

就黎兩個星期

每晩瞓得差 又瞓得少

一星期了。。瞓唔好食唔到野 唔知佢幾時肯回頭。。

差唔多一日一餐 就算餓都冇食慾

我都係。。已經瘦左好多 明明佢以前話我有少少肉先好攬。。

就連D fd都話我瘦左好多，我連野都食唔到，真係好想揾次暈低。睇下佢仲緊唔緊我

雖然D女仔成日想要減肥
老實講 我真心好仲意攬住個佢 有D肉地先好攬

幾難先會搵到咁樣嘅人

當初又話一齊行落去，佢第一次拍拖咩到唔識，唔緊要 可以以慢慢學。
只不過係到左平淡期就分手，咁我點呀

咁都無辦法！如果有一方唔想行落都無用㗎...呢啲嘢要雙方

放低過去啦！我都有一個深深愛著嘅人...但此終都唔可以一齊！搵一個同步伐嘅人總好過追一個不可能嘅人啦

唔係咁易

係呀 一個人長大好辛苦Ga
都就黎三十

都真係好難搵到一個咁既人
Target 年紀大小小既人可能會好d, 希望對方都係以結婚為前提

就算用心經營都好啦...都要搵到個同自己合拍嘅人先會容易走到最後

呢度有個

我都係佢初戀。。由佢乜都唔識 慢慢去接受佢所有缺點 去陪佢 去為佢做好多野。。但係都係一平淡而出面個世界太精彩就放棄我。。

本來以為可以同佢一齊成長。。一齊成長本來就係一件好幸福嘅事 點解喺佢眼中會覺得自己一個去闖仲好。。

佢話我咸濕 我改，話我有咩唔好 我改
因為我想同佢一齊行，我著緊佢，我重視佢，我樂意改。
我只係中意佢一個，只要佢一句，我連全世界都可以放棄。

佢想一個人捱，習慣一個人捱
唔比我陪佢捱，話我分擔唔到佢嘅壓力。。。

佢想要嘅嘢我咩都比佢。。我會為佢諗驚喜 希望可以保持住新鮮感 但最後都唔得。。我愛佢愛到最後俾佢話我冇左自我。。我淨係想一世都得佢一個 點解咁難。。

佢淨係想一個人玩 嫌我阻頭阻勢。。

同我諗法好似
我以為只有我一個咁樣諗
太好了 有同路人